「箍牙」隱適美定傳統鋼箍？

覺得邊種好d?

1. 睇你幾多歲、如果中學生鋼牙無乜所謂、如果大學生做緊野隱形會靚d

2.睇你棚牙的情況而定、隱適美拉力無咁好、如果大case要剝牙就起碼兩年

3.箍牙仲有damon,去箍牙帖睇下唔洗騰

傻閪連登仔咁都有負評

唔該～

唔係中學生喇，我都覺得隱形靚d, 就係唔想掛住排鋼牙兩年

我應該要剥呀，因為係d牙太擠迫，同埋都幾唔齊。

其實邊樣會快d? 鋼好似大力d？但又要每月去一次牙醫微調先再進一步。隱適美好似每星期換一副，好似每星期都有進展咁，但隱適美又真係冇咁好拉力。

你去爬下箍牙帖文啦
有廿幾個帖有排你睇
你唔明就去箍牙帖問、唔洗特登開個帖

好呀，真係唔知原來有個帖

考唔考慮箍陶瓷？佢都係一粒粒痴喺牙但係白色 冇咁明顯 又快過隱適美箍完 我之前都係諗左好耐 發覺啲人講隱適美箍幾年 我覺得太耐頂唔順 渣渣淋箍完快啲拆

係咪一粒粒白色加條鋼線果d? 你係用陶瓷？

係呀 未正式上箍 準備架啦